我係終極和理非小哨兵，你問我答

所謂小哨兵只係報返我係tg同連登睇到嘅消息
今日928撤退有幾樣野想講
1. 夏慤道嘅人可唔可以企鬆d，你要食花生我都覺得無問題，但唔好塞到成條路行唔到好唔好，都話有咩事前線要跑要留空間
2. 大概8點9(?)左右前線開始向後推，一直叫手足要留位慢慢向後退，屌你老母竟然有人拎部相機出黎影相？就算點唔危急都好你都唔好係前線退嘅時候企正路中心影相呀
3. 麻煩大家有時聽到啲你覺得重要資訊可以幫幫手傳出去，哨兵唔會足夠將消息帶俾全場手足
4. 要退時係可能唔使急，但唔代表你係散步，尤其是睇下你當時身處咩位置(夏慤道當時已經唔滿當然ok，但夏慤道出金鐘道個段路就應該要盡快散開留返條路出黎啦)

另外見到隔離po有人話咩係咪都叫人退咩可以一齊退，我作為一個小哨兵，

我屌你老母
我地只係負責將消息帶俾手足，要走要留你地自己決定，成晚我都無叫你地要走，只係會叫大家小心
屌8點半民陣突然話完，成條夏慤道仲有唔少老人家甚至一家大細，咁緊係叫佢地撤離先啦，留係度做咩？
然後大家必須要知道有一班和理非係民陣話完結就會走，咁咪要提供撤離嘅資訊俾佢地，咁咪會同佢地講有咩方法可以走囉
好啦之後開始有前線過黎問點走，咁咪話俾佢地知地鐵站有防暴海旁危險囉

麻煩認清個事實，可以的話當然係一齊走最好，但真實係一定有人走先有人走後，可能係因為撤離唔切，可能係因為前線想保護和理非，而當呢個情況發生左，哨兵就會出現，希望增加現場資訊流通量
可能有人會覺得有d資訊唔重要，但我地嘅責任就係將所有可能有影響嘅資訊都話俾大家知
總之我想講嘅係唔係我地唔想走，而係事實上有人未走所以情況容許的話我地都會留係度，到有一日現場無哨兵嘅咁係咪你地前線自己mon住tg連登？

你做哨有咩裝備?

啱啱瞓醒先發覺自己識夢遊出post，聽日繼續支持林鄭

無，其實嚴格黎講我只係一個大聲公

建議可以買支望遠鏡
二人組隊, 加大哨力

同埋真係買個大聲公落場砌

其實有手足有諗住俾我，但我拒絕咗，之後就後悔了
不完美，會大大改善，之前都未試過係金鐘做大聲公

如果係你的話我講返聲唔好意思

早兩日見到有手足 拎住細細個嗰啲小大聲公, 佢話深水埗5x蚊有交易。

哨兵好緊要。你自己一個要小心呀